{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_034247",
        "source": "도서",
        "writer": "안혜연",
        "ISBN_ISNN": "978-89-6053-269-4",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "그 카페에 가다",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2012-09-05",
        "domain": "음식점",
        "title": "카페 장미정원"
    },
    "text": "月曜日を除くすべての日は、当カフェは午前11:00から午後6:00まで営業しています。 月曜日は休みで午前11:00から午後4:00まで営業し、午後4:00から5:30までは休み時間です。 カフェに来る道はメポ文化の家の前と体育公園の前です。 カフェでは様々なメニューを提供しています。 手作りグレープフルーツエードは5,500ウォン、リアルチョコミルクは6,000ウォン、イチゴラテは6,000ウォン、アイスカフェラテは4,500ウォン、アイスアメリカーノは4,000ウォンで購入できます。",
    "QA": [
        {
            "question": "営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "当カフェは月曜日を除くすべての日は、午前11:00から午後6:00まで営業しています。"
        },
        {
            "question": "月曜日は何時から何時まで営業していますか？",
            "answer": "月曜日は午前11:00から午後4:00まで営業しています。"
        },
        {
            "question": "休憩時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "休憩時間は午後4:00から午後5:30までです。"
        },
        {
            "question": "カフェへのアクセス方法はどこですか？",
            "answer": "カフェへのアクセス方法はメポ文化の家の前と体育公園の前です。"
        },
        {
            "question": "提供されるメニューは何ですか？",
            "answer": "カフェでは手作りグレープフルーツエード、リアルチョコミルク、イチゴラテ、アイスカフェラテ、アイスアメリカーノなど、様々なメニューを提供しています。"
        },
        {
            "question": "手作りグレープフルーツエードの値段はいくらですか？",
            "answer": "手作りグレープフルーツエードは5,500ウォンで購入できます。"
        },
        {
            "question": "リアルチョコミルクの値段はいくらですか？",
            "answer": "リアルチョコミルクは6,000ウォンで購入できます。"
        },
        {
            "question": "イチゴラテの値段はいくらですか？",
            "answer": "イチゴラテは6,000ウォンで購入できます。"
        },
        {
            "question": "アイスカフェラテの値段はいくらですか？",
            "answer": "アイスカフェラテは4,500ウォンで購入できます。"
        },
        {
            "question": "アイスアメリカーノの値段はいくらですか？",
            "answer": "アイスアメリカーノは4,000ウォンで購入できます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 180,
        "QA": 379
    }
}